全城中伏!!!!!美國大選係PR公司轉移視線技倆!!!!

抗爭已死，太多pr搞到冇人理抗戰。
移民睇黎係唯一做法

回覆前請先起底 波台狗一隻

你可以含撚了

早唔講遲唔講
睇黎樓豬接受唔到現實

又block一隻

佢係拜登支持者

波台有波台手足有咩問題

我撐登的

我連登新手嚟 被人block咗會有咩損失？

佢直頭係藍屍

冇，仲有得著
你多左時間睇唔同既野.

我係波台開po被人屌我係波台狗

你p牌仲耐過我

煩唔煩？

同一樣時間解P

唔煩呀P牌

所以大家唔好再討論美國大選

唔知，我淨係知block得人多就會開始變單機

利申 我而家已經開始吹水台睇唔到d乜topic, 入得嘅post入到去都無留言，淨係睇到成版完全封鎖

希望國安法拉鳩你條仆街

一個人的討論區

煽動他人 圖已cap 希希你以前無暴露太多個人身分

who is 希希

樓主個柒頭咪傻希希囉 仲起到叫人抗爭
推人去死 自己嘆冷氣 然後好嬲好嬲
拉鳩曬呢d仆街就最好

煽動人地做咩？你講清楚好喎，你唔好將我諗既野當成係班黑暴既野喎